急問！比條女問到我口啞啞！

女友：咦？個隊利物浦買左個好貴嘅龍門？
我：係呀，連佢地都變埋金錢足球
女友：吓？！好貴架？
我：哦ok啦，7億港幣到姐
女友：。。。
女友：咁係咪姐係好大機會贏冠軍？用咁多錢
我：當然啦，舊年曼城咪咁樣贏囉
女友：歐聯？
我：。。。 英超呀。。。我地以前係英國殖民地黎架嘛！當然講英國本地足球啦！
女友：係wor哈哈。。。咦？咁曼聯呢？

就係去到呢到，我唔知點答好，佢而家係咁煩住我話我唔教佢足球知識 有冇手足幫手解答

直接收聲啦臭雞

曼聯咪第二囉 你真係唔識嫁喎

佢意思係獌有冇都用好多錢！

google就有啦 唔識呀？

c朗筆錢未用完